hi 淡友 (772)

Boom 再一棍

信念熊

唔係完喇嘛 dllm

托托托托唔住啦

留守嘅熊仔

買沽玩下先

信念

你唔係走左咩

轉燈READY 轉燈READY

心繫熊軍

呢d時勢玩
仲刺激過買大細

講得好！熊軍唔係指個倉，係個份精神！

重倉熊

都係等個市殺埋259先

熊軍止完蝕可以跌了

熊熊哈

跌啦屌你老味終於

熊價跌啊嘛

又係呢個波幅

咁大船唔係唔殺呀嘛

熊軍出黎GEL 又升番

好開心呀

唉扑暈自己先，香港獨立左搵人叫醒我

垃圾市，係就直上260殺完直落啦

高位入左牛

信念唔夠 走人了

係咁想試258

我唔撚信你咁都升兩日

打算依家低入熊 過夜星期一放

同我升盡佢。殺到熊軍一隻都唔留低

All in熊準備好未

set止蝕先好暈呀

信號條女得永生
佢話連升兩日下午跌 all in熊

真係諗住殺258咁睇

那有高位

轉燈未 綠色都睇到悶引牛都引哂啦

升快D la好慢

d神秘力量係咁搞事

日日都係爺西

都話引牛引到兩萬九

別人畏懼時
我貪婪

係咪測試緊熊軍信念

26000

撳錢真係有用, HIBOR 升到無break

我依家不知幾想入

all in之後打鳩暈自己
一係就爆到回收價
一係就買樓

所以我唔明d 人點解話無用
香港人其實好有錢，個個都幾十萬咁cash out

買遠d 都得既

尋日邊位手足話香港個市連升2日既機會率係0

出埋事啦 dlgh美金發生咩事

邊度睇到？

Hi 我條女話連升到今日中午會插水

真係唔明

咁嘅環境仲有牛嘅出現

係真就好

🐻🐻準備

希望美金係短期波幅咁升

All in熊

連續反cup兩日 我愛港女

話無用果啲應該係戶口得幾千蚊既人

有邊個家陣咁有信念仲敢放過星期六日......
社會問題加上市場氣氛又唔好 係咪隻隻牛都咁有信念
我又唔信喇

做乜鳩咁都會升

殺到258未

爺西

要入油唔夠氣上

真係痴線 咁就消化左前日果800點

好多c9 閒閒地有一二球cash
佢地仲驚過你老早去左轉美金cash out

買咩好呢今日

支共托市

今日都係唔玩

最抵死係cash out完之後會繼續屌我地搞搞震

就係個堆hihi 推到美金升到痴撚線 7.85

53012,64347 all in

其實班師奶最撚驚會無晒啲錢, 係要靠佢地助攻先有力

🐻🐻黎料

屠熊

港紙變冥幣

講錯 52818,53012

53031

跟

熊

熊過星期五！

這麼勇敢

好 食和牛

又升

我就係話呢隻
得番200點但0.04

唔可能日日升，還🐻🐻道指800點

淡友比啲力

今日勢要殺258既勢

爺西要頂到幾時

我條女話 跌到25428就收巿

爺有料就唔會穿3000點啦，佢廢的。

入左特價熊未

自推下先

Any recommendations

Which one

撚狗 夾到好痛

就快收市啦
入唔入熊好啊

入

好明顯係彈

257 吊

等佢上埋260先熊

睇到53031就快穿埋真係說服唔到自己wo

52837，我之前係入依隻

穿撚埋

低開買牛 高開買熊 啊婆都識買

光學科技好給力

衝緊

係咪痴撚左線

差80點
啊爺比啲力啦屌

260快啦
想沽阿

上過啦
又上

支那托撚完未

有冇人博究極熊

259熊坐緊廿鳩幾格

唔洗驚，下午就落返嚟

講真我覺得會殺哂258 左右個堆熊先收手

258個堆？

係

夜期唔計架，一陣會返映出黎

放lunch前唔殺258
下午就應該殺唔到

260熊無有怕

2599我引驚仲玩258

係唔係打左杷之後自己返返D骨返黎

258go 五信我信我港女神

遲啲一定會反映道指800點

啲熊炒到勁貴，唔跟價

痴撚線...兩日都升到咁

今日收市又200點 唔係掛 爛市都托

爺西係咁掃 大戶沽9佢啦 等佢買呀啦 越買越跌先對抗到支共

dada係咪全滅了

痴撚線

空倉跌幾舊水睇戲算

差不多彈完啦 咁都200點 我淨係食到100點

跌就連跌幾日6，7百點，而家升得小小，爺正廢物

現在全完了
鳩up ching 有機30000過夜la

都叫咗牛架啦 必上265

應該會話開市賺少少，反手牛 再賺

爺好快冇力，🐻🐻加油！

侵侵加稅- 跌
爺西加稅 - 升

今次升浪會升幾多呢

代表我地偉大既祖國有能力反擊

夾到斷J咁濟, 下午跌番晒得唔得呀

訓個晏覺先

屌 慘過玩大細

真🐮點會睇265，你想講365呀嘛？

兩日輸返40k profit屌你老母

25700中場休息，有冇咁整齊

升咁多實要還

下午 熊軍準備好味

我無瘋牛症 sor

我都係

上晝食吾到258熊 垃圾

爺如果有力一早千升啦，好快就軟

又廢又慢 悶到pk 吾睇lu

就夾你春袋

1點爆埋上259就要直落了

沽左2382可以點部署

我屌你老母

夾到好痛呀
好柒重淡倉

等星期一跌，華為用唔到android

已經輸左4萬了, 再夾就JUMP了

昔有一人，被邪鬼附上他身，離別親友，凄涼獨住山墳。

262熊笑而不語 越升越溝

定 星期一跌番

如果前日冇入市
夾埋就贏左十幾k
好痛
熊軍會戰勝歸來

真係唔明點樣撐美股果800點

超登熊大船

百思不得其解

遲早要還

過左夜仲諗住fatfat

個日真係以為會千跌

可能国內投資者被人封鎖左消息仲未知

咁又唔會

佢地太多熱錢

12:20 銅鑼灣驟雨

開市跌得4百幾點心諗大把水位沽，點知........

唔通係🐻🐻買入訊號？

個日下午見唔對路0.09放哂隻52837，賺小好多

開市賺一皮加沽左

同路

即日夾到出血

逢高加沽係硬道理

我就唔撚信下午都升 溝爆佢

點都殺埋258 259

爺邊有咁硬，好快軟

痴撚線呢兩日都唔知做乜
輸到入肉，心態崩壞晒

下午熊熊回歸

今晚加料食牛肉

依度啲巴打個個身經百戰，冇咁易輸比爺

現刻輸緊8k 岩岩溝完熊
博d 人怕撚左侵侵唔過夜

花巴唔係戒牛熊咩

🐮🐮唔好咁串好喎好多🐻🐻同爺作戰緊

誠哥

手足咁樂觀

今日比我都殺埋258,259啦

掂一掂260先啦

美國總統特朗普日前在 Twitter 發帖，指若中國想要達成貿易協議，先要人道地處理香港問題。在北京，中國外交部發言人華春瑩今日重申香港事務純屬中國內政，指特朗普亦曾表示香港必須自己解決問題，「希望美方說到做到」。
trump 今晚又點撚狗

成班痴線老去晒提款機拎錢 係咪傻嫁，香港人唔好再俾人利用啦，人講你就信

唔係大豆啦
比限期搞掂返hk
唔得即加

根本成班人俾人利用都未知咩事，又係到鳩up

跌啦 🐻🐻上！

你好驚焦土咩?
我歡迎焦土

牛左

都唔知牛定熊好

係到震黎震去 我唔會比你嚇到

又吾殺la 吾好la

唔講以為自己玩緊夜期

衣加牛熊都好驚

個市停左呀

佢會不會星期一先殺 咁狗

升唔到258就直轟落去試下248啦

特價🐻，逢高加沽

妹你老母

係囉, 悶到嘔

搞灣成個香港真心無知，連自己生活都影響埋有必要咩？

今日至多256姐 又唔會咁誇張

個市停撚左？？
做咩啊

開始入未

眼中得個錢字真心無知
更何況呢到係淡友post, 最好恆指跌到0

快撚d上260比我沽

岩阿

無嘢可以輸了，來焦土吧

258 就快bye

焦土完re唔reset 我唔知
我剩係知道焦土點睇都係班當權者,有錢佬傷幾百倍
我唔要你俾粒魚蛋我, 我要你攞走佢果粒

感情對衝

等258打靶

來吧，呢到係淡友post
申利:無錢買熊

有無甘好力

無自由，要錢黎有乜野用，遲啲焗你地每人要買一華為體驗鴻蒙系統呀，唔買即係唔愛國

上啦仆街妹完未大戶扮乜姐

今日唔會殺258熊
等佢驚個weekend or 逃生

仆街今日玩唔掂 要過兩日 今日不玩了

再加左double put

有錢走移民驚

我要間魚蛋廠執，大家一齊無得食魚蛋

咁癲?

過夜先係牛熊最爽嘅地方

爽呀 贏幾千 輸幾萬

熊到25428

不要再說了

加沽加沽

258殺

岩啊 牛牛哈 熊熊哈大家一齊哈哈哈哈哈

大市熊勢已經全球指標入晒
連牛到你唔信既美女爆標後尋日冇力上冇人撈
港女自己之前偷步跌衣家爺托技術彈
根本送位加沽等配合返外圍齊齊free fall
今次係完美風暴

不了
入熊真係會死

星期一先

理得佢 要應驗下星期大趺 今日最好係行大單邊

逢高加沽

唔沾近熊入long put都唔怕夾唔怕坐
下次落去終極一跌
麵底會直穿冇水花
但有麵神力量
所以估9月先開波
8月底瘋狂睇位加沽啦

接火捧遊戲

RSI 上返哂 可以再跌過

成個畫圖係尋日既翻版

劍指258

又妹

上258阿唔好再扮

QQ逆市跌點解？
大戶托住個市呃傻散接300幾蚊所謂平貨
似曾相識？400蚊用過同一招呀傻散！
證明大戶肯定QQ除非合股否則短期再見唔返300

258熊今日唔死就星期一死

大陽燭

258熊

決定保持信念 25967 夠膽就打左我靶

最近熊係25880?
仲差成150點先殺到

殺上去比我開淡倉

溝熊啦，背馳啦

加沽ed

加沽中

姐係要升多150點先回

呀爺落返黎

小心700 5仔做市工具，今日㩒住唔升搵日急升熊仔就一鋪清袋

遲d就唔係

i say 1,2 free fall

Fall lei

邊度背

等佢一掂258就加一注沽溝番先, 唔係真係含撚都唔掂

走牛lu

熊市反而玩熊輸錢咩玩法
反而今朝牛左啲賺到下

入咗26500熊

單憑師父叫人入qq call
我就知道冇可能

爺跌就跟美升
爺升就跟爺升

俾d耐性

誠哥日日出個成語個市好快50000點

已all in260熊 等下星期250

梅到25880

似做緊頭肩底

大户巿

又有特價熊

熊針

熊軍贏左4000點啦

就黎跌到渣都冇

夾到扁啦

捨得跌未

痴撚線

我舊屎都做緊特價

輸撚到傻仔咁 瘋狂加熊瘋狂輸

港股真係唔可以睇外圍
今日原本包拗頸買熊 好在有反手

國家任務

其實呢到究竟幾多牛軍潛伏
升市個po推快咁多
等等…即係好多牛gel?

好似啪完就落

唔撚識玩
屌你國家隊

258 safe

掂258就即走

私底傾掂晒 貿易戰打完！
千升之日已到

熊巿搏反彈 無人跟好合理

仲有力

加沽成功, 同我插番落去

唔通過夜咩

差2點啪唔到係咩意思?

300點痴L線

未掂wor

最高25798.91

乜撚野

乜料啊

2天升左成千點 都係爺西股

有錢真係好撚任性 吊你老尾

兩點

你一走就插左兩格

唔好啪囉on9 咁重貨 扮撚晒野

都未掂 我無走

痴線佬

回一回又準備上

果800點未見就升左1000

呢個操作唔簡單

trump trump 簽名

請問乜事升到咁？（白問

屌你放lunch去做個gym返黎差啲以為中美和好

國家隊真心癲

唔係咁樣都殺唔到隻熊呀嘛

係啲有錢佬玩野呀呢個世界公平咩

大難不死必有後福

25800啪硬，大戶心諗引多d傻仔貪心上船再啪

係咪有人幫平安買左500億保單

所以你d節操幾時有返
比爺晒屌到咁高

回呀屌你老母

25798 買左熊 贏緊幾格

得返我同你咋ching

入左熊

早幾日睇上25800，但估佢唔到落左24800先再上大戶好撚野

唔係掛

加左碼long put

夠膽殺上2萬6屌你個閪

噤勇巴打

排張25678 +1 ~ 先~

冇啦陣間都放 唔撚過

比人夾到暈左

唔簡單

等睇星期一低開1700點

有救啦今次

最近熊25880?

買幾遠先

殺唔殺阿

Yup

我等位再入熊得返一皮

試過被夾170格最後賺230格
Long你真你岩方向頂到時間值損失

25678 +
26648 cut loss~

熊軍收皮未，上到259入put

唔好鬥氣，班大戶狗真係夠膽

而家入仲有10幾格

繼續跟你學嘢

快撚d今日上埋26000啦

回啦回啦,跟住再爆升

勿沾牛熊就得
風險回報既決擇

坐貨40格

齊齊坐

無錢溝頭先最低

25798

次次都有你份

牛軍FAPFAP了
又可以約AGENT買多層樓今晚過夜
下星期買個島黎玩都得了

熊過佢老母
If 生存到

沈門口令

🚬

妹左咁耐25798到停，唔撚玩了
反手熊

坐到好撚驚

睇黎大户仲想引熊 咁我唯有牛過星期一收錢啦

上次非農我記得你

個個都牛gel
700牛係咪熊軍25黎
公平咩

學嘢

我打咗俾大戶 黎緊有位俾大家走
請珍惜生命

就輸啦DLLM

引熊，一陣再升

豬左十皮

25800

托市賣qq

其實係25733揸左期

已輸

老老實實30點止蝕會唔會太高難度

特價牛 特價熊
買定啦各位

掂左一下, 止左未?

之前吹左風兩馬見爺
一陣一個唔該變公私合營
中共無本食半變強行淡半持股…………

我覺得今日 UN 極都係落返200點左右收市,又升收市

可唔可以唔好止蝕住

中左啦...鳴

我個本細
都係輸幾皮

大戶托完市
妹住派貨開始

等陣再出擊

收到風今日255收

咁似一個人既

波貼士！

之前330個鑽石底你以為平？
國家隊都要慢慢回氣
宜家買QQ 9成散戶你就知咩料

熊軍已無兵可用

呀爺縮得好緊要

仲留守258既熊軍信念好強大

你牛定熊左今日

我今日又跳返入坑

清…………你唔明…………

【大師睇市】港股反彈浪上望28000點
08月16日(五) 12:47

訊匯證券行政總裁沈振盈指，香港國際機場運作本周曾因示威受阻，外資尤其擔心機場客運及貨運受影響，致港股形勢份外動盪。

大師指，港股後市視乎接下來示威活動會否升級。經濟衰退已是不爭事實，基調是向下，惟短期震盪令股市跌過龍，始終會出現反彈浪。恒指一旦突破26,200點，便會彈得更急，上望28,000點。

若投資者想博反彈，可參考大師的部署。他已買入香港交易所(00388)、騰訊(00700)及新鴻基地產(00016)的認購證。他強調並非看好上述股份，只是認為它們因社會事件而跌過龍，只要氣氛緩和便會反彈。另外淡倉現可食胡，反向ETF應撤退，黃金則可減注。

25666 +

殺259

真係好令人佩服 遲d一定會裝返注香比佢地

前日係咪有條友話大戶掂到佢個止賺位 係咁嗌要入返熊

25686 平

又升番上去 有無咁好力

沈大師既祝福

熊得

大棍落呢下忍住咗手

真係唔知

我地比人舞黎舞去

爺西扯唔起

好彩未平倉
多謝大師

彈左兩格

……
3隻股佢靜係燈死我700手

而家入牛是否不智
而家入熊是否不智

磨爛席中~
今日升夠..
一陣穿25630 (期) 沽到尾市

收到風今日轉燈

港女有冇咁撚硬

再挑戰25800

你個風今朝嫁喎

25428收巿 我已經將我女神當神咁拜

258不死神🐻

收到風3點後扮甩爺爆上殺258
再借歐洲勢爆落255扮有支持妹高引牛收

誠仔8 隻大字 鬥 社會氣氛

56k上網

又黎吊那星

老美暫睇上260左右，唔知港女點，個氣氛咁差唔敢買

1500 熊軍ready 25428

呀 我輸撚到痴左線喇
逢高加熊加撚左幾個月人工入去
利伸 今個月做義工喇

點解可以牛
你地仲有錢托咩！！！！！！！

掂到258即熊

搵個港女神 女神一定照住你

排定25635 -
50 點cut loss / profit

信念同痴線係2樣野黎

我知今日點解阿爺托得咁勁
因為

今日16號 (實牛)

你望望地產股

大户放QQ入其他托公平咩

呀爺係咁跌

你再望望誠哥既

爺軟了

港女係時候發揮你既本能啦！

撚狗

我要追熊呀
快啲升

又升我diu呀

258🐻大平賣

\|/

睇黎有可能留星期一

入牛都贏幾格

又大平賣
休市前大平賣
依家就快俾人殺去煮啦

一開波期貨-1，幾十點後走左
之後返來再睇已經257

仆街而家個市唔識郁

忍住手先，地產點解仲可以升

最後上車機會

入正股

Chock黎chock去好驚係引熊

請各位扣好安全帶

冇力就冇力引乜鬼

玩沽輪啦

就到三點 要一棍啦

回喇回喇 冇事喇

依家想追牛都唔撚夠膽

今日真係玩唔過
太誇張

話口未完

一棍上殺258再直落轉燈

今日DH收

屌你老母 轉左牛先跌...吊呀

引熊

一巴

去個廁所中左25638 -

返工儲返d本先

睇下之前收個255收既風有冇料先

不過老老實實自從經歷過五月落到266之後托返上290
我已經明白到跌係要理由，但升係唔駛

屌

努力返工

再一睇發覺原來未轉返真錢accoun

見到有條友最低位放晒熊
然後一野升左七格

熊軍等到了

隨口噏唔係真係中掛

每天通漲

咁慘

港女神講我知 25428收 大家記住請我食飯

琴今兩日撚死吾小人

週未過等星期一#一og

258🐻肥肥了

啦 今次個風講唔係我up既
我唔睇咁短期

完左啦

清止左蝕未

快跟 一定冇死
上次140都中
967冇可唔中

頂，想入返隻52966呀

止咗好重傷

入左20

熊軍一日未到4點都唔可以放棄
堅守

轉燈！

戒賭啦各位

上返35即刻

熊軍今晚去洲際

有賭未為輸

星期一上返135

返到家鄉即走
大佬俾次機會

輸中自有黃金屋

紅色係買入定賣出

我紅係賣出

賣出

對即價影響姐
有賣就有買

大師兄返嚟喇

垃圾700 扶唔起既阿豆

係咪我呀

倒數五分鐘 扣好安全帶

重左牛典算

牛佢

收到風準備出100點巨棍

引熊姐 唔驚

鉛氣用錯account dum 爆個春袋未?

熊軍信念

佢攪咩 玩左虛擬？

轉燈啦不如

而家40

係
輸果陣又唔見佢用錯

偶象

42

43

gogogo

我五會恥笑 因為我都試過 虛擬拎左50k

想追牛！

好想！！！！

去 熊軍支持你

no ar 即刻補返真錢

不過變左25620 -

25577 平左囉..
食夠

140 967咩意思？

熊仔返家鄉可以減下倉啦終於

買熊賺緊一仙 走唔走好

祝你好運

走晒熊 今日夠皮
贏小小算

屌你

重牛左

0.5

0.05先岩 跟左20k

咁勁
me坐貨人士

同船

+1

連挾三日既機會係0

走咗一半
等收市前

又講呢啲 屌啊
講完會出事

女神叫我堅持到25428先

咪噤早gel呀

真係精彩

我唔貪心去番255左右就夠 比多100點黎

比啲信念

又陰升

高走熊入牛又跌大户 why have you play me

上邊有十天線..
呢個鐘只係向下買...掛定張沽玩多少少
準備定先

又升返上去 好彩今轉放左D

贏錢就算
驚要過兩日夜

我叫到無力啦都話唔好gel住架啦

彈上彈落

最恐怖係夾兩日然後侵侵一個tweet話收到維尼電話

俾d信念 熊軍過佢2日夜

想點呀屌

連登大船統計時間

:牛
:熊
空倉引用

我過到星期三

暫時外圍 你地覺得短期會上定落

巴打記得你都好近熊信念

妹市

熊過有冇得諗

今日都200點wo

撚上撚落夾夾巿

0.09 10手 0.039 10手 25967

美股今晚多數升

利申：燈

星期一華為係咪用唔到google ？係咪可以熊過？

應該keep住升啦 星期一可能直取2幻6

又琴日劇本？

掛多640- 先

要升琴晚會升啦

好強既念

星期一先買啦 走左先

Harmony os online → 爆升

頂住

有~
入左7500

屌你老母撚狗市

同意 呢排唔好過夜啦

今次仆街了, 暫時連登大船牛熊1:7

我都入左岩岩7.85入

好

排25637 -
25677 止蝕
597 止賺

7.81

巴打原來你係.....！

就係呢個大家都唔想過夜既心態
唔過野一沽就DROP
熊熊哈

強制佢地買小米

靜曬...

中左

又比佢呃左熊

靜靜地贏唔得既.jpg

內河轉死性熊過

Ok all in 小米（自殺

浸大學生會會長方仲賢交代被捕一事 升升升

升夠啦

仲升緊

仲可以有棍，三點半啦去食下午茶啦大户們

花木蘭 今晚迪迪尼

卜暈自己 星期一再睇

跌硬
海外財演已發緊功

收到風星期一低開低走
麵底有支持

258🐻🐻最後上車機會

仲黎多棍大既咩玩法

升返啦 冇事啦

左一巴右一巴

港股真係on99
以前蝗股未咁多時 港股都無咁鬼

港女突然高潮引牛

唔好打啦,我認輸啦

no eye see

珍惜生命，今日遠離動物

同感...

痴線 又嘔突

我隻熊仔今日經歷左好多，仲有半個鐘

無啦啦又夾成百點

輸左

念力

升乜嘢啊又？

入多50手牛
過夜
星期一一定升撚硬

輸足兩日

真係牛市

你唔係牛咩

上唔到10 天線收市~
下星期低開格

兩日輸五皮

痴線又上番黎

兩日輸左60幾萬

英國股市壞咗

英國倫敦交易所宣布，由於一個潛在的交易服務問題，富時100指數及富時250指數未能在當地早上8時開市，交易所正調查事故。

要打280就爽有打完跌啦
頭先貪心放淨少少熊唔想過夜

紅色大船警告, 牛:熊 =1:13

258

今次真係正股驚西

寧死不call

仆街啦今次我仲加左注沽

多得你小+

其實冇玩牛熊
係short期指
由前日開市25000左右逢高加沽到而家

🐻🐻齊心，一定唔會咁易輸！

大船_ _

通常大到咁反而唔沉

388 so crazy

用邊間買

不如以後改叫北妹算啦

真係收DH

high唔high到258

呢棍咩事

一日唔靶一日都仲有機會

咁仆街

咁都頂到257 好瘋狂呀

托到咁高把撚咩

派貨

縮IV 縮得好勁

粉飾太平

咪你D熊軍無意志個個平倉囉

托比我地買熊仔！

利申唔敢過夜

唔緊要你並不孤單

入左幾多手貨？

星期一派返出黎架啦

少少啦, 今日升咁多, IV 都仲係升緊, 有D 奇

諗緊過唔過夜好

屌你老母

冇錢玩期

差唔多輸晒果班可以過夜
蝕少少果班衡量下

插一棍想點

星期一再玩啦 感覺會上260

熊軍過夜揮下田

D大戶真係好仆街

揮下手

感覺反映你中左計
一於沽佢老母!!!

仲諗緊

唔好過認真
同賭錢冇分別

大戶訓撚哂教啦

我好信林奠818後 仲係派膠

巴打會笑到最後

過唔過夜唔係都係賭緊錢咩
呢幾日 有咩消息 都同個市冇關係咁
就算再打電話都未必升硬

岩岩同一個位 岩岩0.05 依嫁0.045

58分咩價都走 過夜冇仇報

牛市來了

唔好理牛熊
818出黎就得

e幾日 同qq唱反調

呢到有邊個唔係賭錢

投資投機睇理性與否

我屌你老母阿托托托

今日做義工 撤

btw今日加倉過夜=投機

坐緊30格不過30蚊格
升啦升啦反正愈托你地愈少錢
食屎啦中共

傻啦 今日咁嘅環境都入市已經係賭錢

佢以為自己呢d叫投資

長倉驚閪

屌巴打佢地托完我地都愈少喎但係

啱呀

最後5分發達機會

最危險真係明明賭緊錢以為自己係投資

Dh 收 有咩啟示？

岩岩先睇到隻1872，無鬼真係唔信

由25000托足750點
我唔撚信

起碼正數空倉緊先

Put

支爆

20蝕45格，再入10再蝕5格

280?

倫敦市爆左
天啟黎

260打錯

星期一會唔會高開高收呢

低開低收落都底先有支持

星期一開市高開殺肥熊 再低收夾春袋

恭喜留守嘅熊軍
星期一收錢

好啦收左市我地講正經野

818銅鑼灣見

一定去

熊是很危險的，要有信念先好玩

小注牛過

最後一刻上熊船希望星期一有番d進帳啦，補補呢兩日豬左個d

818熊過嘅實要去啦打自己熊仔自己救

牛都要去 人多先會托升維穩

如果818成功 我堆過夜熊輸哂都抵

今晚撐攬炒巴

8點開始?

係 遮打

聽日打到，你會成為第二個神

818如果3百萬人出黎, 維尼認輸俾雙普選應該爆升1000點

以為自己留言，不過唔係期指... 係期權，滿倉lp sc

雖然你堆熊都...
不過誠意可嘉 一定支持

呢波係似反彈, 但熊市既反彈往往可以夾死好多散戶, 尢奇玩動物個班.

唉咁唯有犧牲我隻熊仔啦雙普選！

老解出動 千跌

我地雞水咁多

岩，就算玩期指，你企唔穩都可以比佢左一巴右一巴撚死瘋狂夾瘋狂止蝕但你又唔敢call

出完老解,阿爺繼續晷力托市

呢種反彈市最恐怖，就算估到都未必跟到，跟到都可能損手難腳

熊巿已開始
呢D小彈小托
嚇唔到我

18507 點睇

小心阿爺降準

今日？

星期一劏完25800肥熊就急流勇退

壞咗？

熊GEL

期貨大棍落

有冇入18507朋友

Ig又倒水

日日都係咁 好玩咩

一日未到星期一，一日都唔可以gel頭

我唔會開心住因為尋日都係咁

我覺得今晚美股會跌1000點

宜家消息都gel吾過

共產黨出黎同我決一死戰！

尋晚美股擺到明無力

今晚插呀

同感

走撚晒熊架屌
蝕成皮

同感。托多5日丫共產黨DNGH

有無今日輸錢既手足

same

做乜走

死溝爛溝先至可以輸1k埋單

巴打

好好了

左一巴右一巴
玩一張細期 都可以輸幾千

歐洲美國都升緊

2日輸嬴4K 輸番8K5
痴撚線 可唔可以唔好撚狗咁

比大戶打到面都腫曬

咪玩啦

熊 ？ 話撚左

美期一大棍

話跌果啲是咪活係平衡時空
跌乜春

Bear rip

波呀！

我逆向思維，美股跌800香港升，宜家美股升咁....
哈哈

尋晚有出

快啲開夜期食得糊

牛GEL

求美女衝天

我唔想死住呀可唔可以呀

不要回頭

有咩 我尻買中左半

好難捉摸呀

今晚有冇

重熊準備炸自己炸柒婆

暫時睇好全北

今晚好大機會升返前幾日跌果3% 依家已經1%了

Trump 同習總為左個市好 一定會話有進展

佢贏硬既
不個派錢最少都要三個鐘後

有即場

炸完共黨怕怕
比雙普選
千升

諗緊買主讓球300好冇

陣間call dji

美股係富途要開孖展

孖展定融資

通常呢d時候....

道指升緊又助攻，星期一夾爆埋熊仔另一邊春袋

上番26100都唔奇

🌿🐮🐂🐃🐄🌿🍀

牛過又賺

道指今晚分分鐘升過1000 依家個勢

DADA接客填數接到連出post既時間都冇

係咪接緊鳩sir?鳩sir係度嗎?

想問好耐
張GIF邊度黎THX LOL

對手又要用, 個口又唔得閒

以前淡友post高質過宜家好多
好多ching有心講技巧+分析
有新消息又快post D圖個陣儲落

輸到痴左線，冇晒希望
星期一輸埋就針

記得叫埋我

根據過去2個月統計, 大遊行之後O個日都係大升

夜期火箭

咁新消息而家都好快有巴打send出黎既

好似呢兩星期第一次綠燈

Hibor?因航Ceo?trump post?
冇la

呢個真, 好多時都要見到一棍上TWITTER先知咩事

你話贏硬300咁少

Hibor?因航Ceo?trump post?
冇la

最重要都係得呢樣其實

未買
唔熟其實

無啦 呢排都唔得閒 希望有人帶D新人搵錢
之後提升翻個質素算

收到風
今晚千升之日

琴晚料今朝post

突然間好似無晒壞消息咁

做乜要帶新人搵錢, 你真係好人架啦, 係咪呂布派你黎收會員架

夜期會唔會好似前幾晚升600幾

熊軍會化灰

手足豬得咁多錢 本身都有咁上下家底 唔怕啦

我d熊 rip

on9我冇入呂布group 亦吾會開group收人
有錢齊齊搵唔好咩

夜期唔準

本身都搵得多？

跌緊啦唔驚

散仔齊齊嬴錢唔好? 輸左又會有幾多入你袋姐

屌 我係咪應該斬手指
岩岩先話賺13K 變輸4.5K然後屌鳩大戶撚狗咁撚唔過夜
轉頭又小注牛過

有賭未為輸，斬唔到手指

ching點東山再起

知唔知點解唔見晒
因為輸尻晒

要撐冥幣唔會降

之前就係因為呂布帶人搵錢, 有人輸左就追擊佢所以先帶左一大班人走去開谷呀麻, 咁你話好定唔好啦

個時呂布次次話劍指都輸到pk

呂布之前開tg 收左以前大部分猛人

300萬儲左幾耐到?

清一齊取暖ok?
有無過夜博下

咁其實都可以上番黎傾關咩事

冇女冇錢冇朋友
每日就係番工放工等第二朝番工
輸埋就冇晒人生意義
針都冇乜所謂了

開group後比淡友post冇入group D人屌走左 之後就好少入嚟啦

唔使咁灰既 我臨結婚先俾人帽 都未針

有咩好屌
其實有人買牛有人買熊
有睇升睇跌
都係交流
叫下春
有反手有牛皮熊
傾下不知幾開心
坐又有人陪

一年幾大本

宜家淨係想淡友group D人知自己投資定投機
點解贏點解輸就夠

好多都因為呀爺

夢河回歸
btw之前聽你講轉遠啲q牛後冇再出現過
而家點

其實啱啊 但不得不承認少咗好多分析同消息出慢左 始終討論區大家自由嘅 或去或留 自己決定

都係既
有人用指標 黃金交叉
唔知咩好多野睇
但一輸就比人笑

希望大家贏多啲啦

夜期真係無眼睇

沽無死

同大家分享下，我係用MACD RSI 去玩過夜策略
點解要用呢兩個去做？
係因為夠慢，慳時間，回報都OK。
有人肯定會話呢啲指標過晒時，而家係消息市之類嘅觀念，但係呢啲指標正正能夠提供一種絕對客觀嘅交易策略比大家去驗證策略嘅成效。呢樣係一件好重要嘅因素去了解該策略是否能夠有效穩定去贏錢。

加油

我又分享下

上星期執50個

呢兩日輸返60

好累.....無感覺....供緊樓 無咩錢淨

14:00

十個人玩八個輸
贏果兩個先會上黎吹水
到呢兩個人將來輸果陣就會遂漸消失
由另外兩個補上

總結：全世界都贏

巴打供緊樓都咁博，我冇負擔先敢玩，想個生活上一個層級

爛賭 無計....黎緊想比返舊錢老婆管 咁攪落去會清袋

我係賭果d...果60個係一粒鐘輸晒

呢個post d 人都換左幾十萬轉

睇下玩幾大姐，玩得細輸少少咪上黎比人笑下，最緊要唔好賭身家

買咗一手262，決定做一手黨輸曬月頭賺個d有凸

利申今日輸左

唔想再輸
一於818出黎贏番

而且呢度d前輩都係好高質

點解可以夾升到兩日

開始懷疑噤仲係咪投資緊

恭喜，你星期一可以叫靚雞

係會成日轉人 但有幾個長期系到冇換到

訓幾多
雖然睇好星期一熊
不過如果共匪又托多兩托...

今日257
星期一就25...

而家冇人分析係因為個市西到冇得分析

人生交叉

分咩啊...

依家玩牛熊咪姐係開大細...

消息市出消息ok

睇住呢個post由雙位數開到七百幾，做左幾年cdrom睇住以前好多有料分析到宜家吹下水咁，不過投資呢啲好個人嘅，人地講乜都係買自己架啦，輕輕鬆鬆咪幾好

夜期仲係有隻手影係到托住

今晚小心侵侵又Twitter

20ma上上落落唔使睇，8:30後先有少少方向

25幾都好呀，驚佢直上26咋

87閃崩

有冇咁勁啊
258殺正常if冇大單野
260難D

個時仲有樣子由睇佢狙擊baby到沈門到唔見左

>知點解贏點解輸
其實真係有得解既咩？
我覺得比到盡都係注碼控制同止賺止蝕可以解釋下

我覺得宜家都幾好吹下水，可能我其實都係買正股，有閒錢先買下牛熊玩下，無心學野

加人工難過買牛熊

但係見滬港通流入既資金比上星期小咗架啵近呢兩日係五日黎最小添

yes
加一千幾百俾乞衣

琴日都唔會諗到負變正

求解，想學習

你入市做左analysis有對比
如果輸証明吾work or 有其他因素
當然有時解釋吾到 or 自己揾吾到

美國賣幾十架戰機俾台灣

依類新聞影響好小

咁最簡單依兩日到底升乜？
真係因為RSI低所以唔應該熊？

可能見市底 沽壓力少左
不過呢兩日入市的人明顯有問題

答案就係有時解釋唔到？

佢地係投資定投機

唔玩住啦 由贏1000幾變輸左4000幾5000

利申：新手

而家研究新玩法

都話全北架啦

玩動物4-5k其實好少

分享個心得
愈係唔合理愈係要跟
早幾日開市升300幾 跟住倒插
當晚美股跌800點
貿易戰 trump 要講野前
恆指自己識得頂部橫行散貨 再插
呢幾日好似出解放軍都自己識升
應該好快上番去
派糖 誠哥 美國佬講野
我覺得會升

呢家已經係北水操縱港股
佢地係9炒都影響到方向

所以新玩法係 唔入市 super

今日熊熊輸係輸比誠仔8隻字....
帶頭升既除左平安友邦....就係D地產股
唔知係誠仔要安定番香港定係咩
但應該唔會一下子就落掛

誠哥共濟會，根本一早知咩事